在这些限制之下，汗将大量精力投入到净化伦敦严重污染的空气上，他发起了一场大胆的运动，减少汽车交通，提高车辆标准。 “我们知道如何反弹。” 萨迪克·汗计划在大流行后建设一个更绿色、更公平的伦敦 
 于是展开了一场十字军东征，这场东征几乎在每一个转折点都被希拉内心独白的毒性和她自我毁灭的倾向所破坏。 罗斯·拜恩在《身体》中释放了她迄今为止最刻薄的一面:“这是非常不舒服的”凯文·法伦| 2021年6月17日|每日野兽 
 蒂尔说，在与萨尔蒙谈过之后，她立即决定将她的改革公之于众。 在德克萨斯州，为了纪念一场残酷的私刑，反对教授历史种族主义的呼声越来越高。悉尼·特伦特，2021年6月3日，华盛顿邮报 
 我们需要的不是一场针对警察的全面而直接的讨伐，而是改革和提供资源，使这些部队专业化，同时要求对滥用权力的人真正问责。 博索纳罗的政策如何在巴西造成严重破坏|大卫·米兰达| 2021年5月8日|时间 
 当然，苹果也在独自对抗第三方cookie和其他跨站点跟踪技术。 WTF长羽毛吗? 凯特·凯2021年1月27日 
 主要文章《反思最终的十字军东征》以先知的方式概述了ISIS将如何摧毁基督教。 教皇的冒险之旅|芭比·拉扎·纳多| 2014年11月21日|每日野兽 
 哈佛28人加入了校园反强奸运动中其他自由主义和女权主义者的行列。 哈佛自由主义者讨厌新的校园性法律|Cathy Young | 2014年10月19日|DAILY BEAST 
 1860年的战争热情很大程度上是由反对奴隶制的道德运动驱动的。 James Poulos | 2014年9月23日|DAILY BEAST 
 通过这种方式，美国将避免再次被视为反伊斯兰圣战的领导者。 在ISIS战争变得更糟之前阻止它! Jeffrey Sachs, Michael Shank | 2014年9月17日|DAILY BEAST 
 十字军是建立在人民精神基础上的，是建立在志愿者意志基础上的。 杰西·杰克逊的无名英雄|David Masciotra | 2014年9月7日|DAILY BEAST 
 首先，他请求人们给予他必要的宽恕，以使他能够履行参加十字军东征的誓言。 罗伯特·布鲁斯国王| f . Murison 
 十三世纪那场可怕的十字军东征的记忆在他们中间激发了热烈的诗歌。 查尔斯·阿尔弗雷德·唐纳 
 事实上，一场反对收费站的运动在这一年开始了，几乎在南威尔士的每一个地方。 英国历史三卷册第三卷。 | E。 法尔和e.h.诺兰 
 如果瓦尔蒙德真的是拿破仑，那一切就都好办了，尽管这次讨伐必须到此为止。 当Valmond来到Pontiac完成|Gilbert Parker 
 她必须不顾一千八百年来的泪水和祈祷，跑到奴隶运动的讨伐中去吗? 61年男孩|查尔斯·卡尔顿·科芬。